(黨鐵) 連登仔解決唔到既兩大難題 黨鐵一次做到

黨鐵:依家知我咩料啦

一路以黎都係外紅內黃你班垃圾連登仔解決唔到既兩大難題 黨鐵一次過幫你解決

錢照cap
黨照愛
不合作運動照繼續

btw 屌你老母勿忘7.21 8.31！ 交出cctv

trolley problem

d food panda 外紅內黃，睇件衫就知咩料

錢照cap
黨照愛
不合作運動照繼續
重有不受傷不被捕